係時候要用輿論反擊警權過大!!!

我地唔應該只留係同溫層，要貼多D警暴片去偽中立page

偽中立page例子，歡迎補充：

係偽中立page留言，唔洗罵戰，只要po警察罪證即可。

港共：有外國勢力
回應：成立獨立調查委員會

港共：有美國CIA教手勢
回應：成立獨立調查委員會

港共：台灣背後撐腰
回應：成立獨立調查委員會

港共：年青人被誤導，通識科問題
回應：成立獨立調查委員會

港共：泛民議員煽動
回應：成立獨立調查委員會

港共：港獨勢力顛覆國家
回應：成立獨立調查委員會

而家最唔想成立獨立調查委員會果個就係港共政權呀！屌你老母

push

[凶我唔到] 警例旁身卡！！散開去呀！！
時間有限，先出住4張畀大家旁身
冷靜應對！！！

Yes but link it back to the government incapable of working in HK’s interests and that only universal suffrage could solve the problem.

推

#凶我唔到
#兇我唔到